Tone Online Music Festival 2：大家有興趣了解支持本土音樂嗎？

如果大家有興趣就支持吓啦
見到淨返一個禮拜條數仲差好多
唔使問黃唔黃喇
見到This Town Needs有份就唔使多講啦
價錢自由定價 (最少$200)
幫到幾多得幾多啦
唔好話香港冇音樂淨係得娛樂
啲水準好撚曳, 淨係識翻炒舊作 (CCTVB)
聽完一次有興趣就繼續支持落去啦

完整演出單位 Full Line-up：
Instinct of Sight
iii iris liu
Jason Kui
kz (Dehumanization Association)
maniac
Panther Chan 陳蕾
SilHungMo 小紅帽
Smoke In Half Note
Tyson Yoshi
White Dimension
乙女シンドリーム – 乙女新夢

購票及詳情Link：

◉ 分工合作 構築我城音樂 ◉

Tone Online Music Festival 是一個以香港本地獨立音樂為核心的線上串流音樂節目，並由幾個活躍於本地獨立音樂產業的團體分擔成本合力籌辦，包括 Hidden Agenda: This Town Needs 、 @觸STUDIO、 Detuned Radio Festival、 Daymaker Creatives 、 OC2S 等。籌辦目的旨在為自身產業的不同崗位帶來工作機會，亦希望透過活動能重新讓廣大觀眾認識本土獨立音樂文化及價值，藉此提升其關注與支持，希望屬於我們的音樂城壘繼續屹立。

官方渠道：
Youtube: TONE Music Channel
#ToneOnlineMusicFestival

相關專頁：
This Town Needs:
觸 Studio:
Detuned Radio Festival:
Daymaker Creatives:
OC2S Music:

IOS🤘🏻

目前：
HK$ 136,838
已認繳 (總目標 HK$ 500,000 )

224名支持者

推

好正
上年Detune佢地將願榮光Mix落佢地嘅歌到

Pish

Push

已課左500
希望各位都支持下

上次tone1都好高質
btw好似今日喺ig出咗post話細so唔做mc

轉咗阿水仲好啦

阿水真係好正

精選購票Package：
[單人票]不反對通知聲支援包C餐 - HKD$500
線上音樂節門票 x1 | 燙銅TONE啤牌 x1

[單人票] 不反對通知聲支援包D餐 - HKD$600
線上音樂節門票 x1 | TTN x Heroes手工啤酒 x6罐

如果有一大班Friend有興趣
仲有提供雙人票同四人票套餐
有興趣就Click入去睇吓啦

我都見到
應該都係因為之前單嘢
其實都冇乜所謂啦
反正本身受眾就少應該冇乜影響

屌推一下

kz都請得郁要撐

好似搞錯左添
不過都照撐

係未到時有PayMe code 呀～
直PayMe 簡單

演出名單 - Instinct of Sight
聽到 Instinct of Sight 嘅音樂果下你會諗起咩畫面？無論係咩畫面都好，正正就係IOS嘅創作初衷，提醒我哋要時刻忠於眼見、敢於向現狀提出疑問。佢哋嘅音樂可以話係充滿著懸念與矛盾，哀號、絕望與勵志、憧憬會同時反映響佢哋嘅創作當中，有重型嘅撕裂，亦有清聲嘅抑鬱，以不同嘅人格、不同嘅吶喊方式表達佢哋對社會及身邊事物最真摯嘅情緒。雖然受Alternative、Post-Hardcore同埋Djent等重型節奏曲風影響，但佢哋亦鍾意響編曲入面加入豐富嘅旋律、電子元素、清聲嘶吼互動式唱法等等，增加更多重層次感。

已經超過成年無睇過 Instinct of Sight 的現場Live，今次雖然都只能夠隔住個mon睇，但佢哋想要傳達嘅果種警世能量，應該大得足夠穿過個mon直達你屋企～

🎧 睇住MV‭先：
🎫 課金支持：
原Post：

演出名單 - SilHungMo 小紅帽
小紅帽果名雖然係天真活潑feel，但佢哋撐HA／TTN果種霸氣同義氣拍得住江湖大佬呀！咁知嘅就知啦費事太肉麻嘞。。。講返音樂，佢哋係有種令人聽住就生猛晒嘅神力嘅，覺得好頹灰鳩無乜mood嘅時候，loop返陣小紅帽，比佢哋d嘅爽勁明快節奏衝擊下個腦，再比d青春熱血氣息薰多幾下，即時好似叉返電精神返晒咁~~
🎧 睇住MV‭先呢邊:
聽live就直程神力倍增tim啦，回歸原班人馬嘅小紅帽玩online live都落足十成力，希望你哋都出返少少力，click入去課金支持下 👉

演出名單 - Tyson Yoshi
為咗氹女寫隻歌其實都係碎料，但搞到YouTube view數過百萬就唔野小。令到d女fans個個都😍😍咁嘅眼，男frd子咪唯有嘲諷佢係「Indie 劉華」以解心頭之恨囉~~ 嗱呢位rap界新星 Tyson Yoshi 嘅歌就集合hip-hop、R&B、soul同pop嘅元素，又鍾意搵唔同音樂人好似Madboii、光頭幫、JNYbeatz 同 Marz23 合作，新歌閒閒地都幾十萬view，唔係果d紅得一首歌嘅rapper黎㗎！如果你已經聽過呢首過5百萬view嘅〈 Christy 〉 ，就聽下呢首都過百萬view嘅〈I Don’t Give A Part II〉啦 👉

咁10月31號當然要記得睇埋佢響 #ToneOnlineMusicFestival 玩嘅Live啦！之前佢响TTN玩完有成堆人排隊等住同佢selfie，今次selfie真係幫唔到，等直播時訪問環節chat啦好無？
課金支持呢邊 👉

演出名單 - Jason Kui
大家都當 Jason Kui 係 guitar hero ，但佢好humble係都話自己係 guitar nerd 多d🤓 Jason 雖然係唔少本地主流歌手同重量級監製嘅御用結他手，但做樂手點都唔夠做自己作品始開心同滿足呢，所以兩年黎佢出咗《‭Absence of Words‭‬》同《‭‬NAKA‬》呢兩張純音樂結他專輯，人緣好到爆嘅佢仲搵埋好多來自世界各地嘅大師級樂手幫手，純音樂都玩到風格變化多端，由‭ ‬jazz funk‭ ‬到重型搖滾，甚至melody清新優美嘅都有，嚟緊10月31日睇佢玩 #ToneOnlineMusicFestival 要俾足眼力同耳力睇佢出神入化嘅指法同聽佢自帶嘅靚amp同結他音色～

🎸 睇住MV‭先：
🙏🏻 希望大家慷慨贊助：

演出名單 - Maniac
唔癲就唔係 Maniac 啦！比 Tone 其他成員拉落水玩埋一份嘅 Maniac，今次就真係忙到痴線，又搞show又出show，除咗跑步練氣、夾band練歌，仲要處理票務order、設計、啤牌 merch.... 分裂程度同佢哋d音樂複雜度有得揮！佢哋話就係玩恆嘢嘅 post-hardcore 樂隊，但佢哋除左有歇斯底里嘅咆哮、overdrive 結他，亦有易上腦入耳嘅歌詞同melodic lead墊底清聲位，睇返之前嘅live回味一下先啦：

嗱，建議大家約定班 frd 10月31號一齊睇 #ToneOnlineMusicFestival，贊助之餘記得訂埋副Tone啤牌同Heroes啤酒啦！
♠️♣️🃏♥️♦️🍻🍻

演出名單 - iii iris liu
III IrisLiu 除咗係由Iris Liu果三個 ”i” 抽出嚟之外，仲代表佢用音樂建構嘅幻想(imagine)世界，佢嘅作品本身就已經好有畫面，首首都似足套迷你劇，有歷奇荒誕麾爛嘅〈若有若無〉，亦有啱啱出爐無耐、既典雅又神秘又迷離嘅〈畫皮〉，MV靚到呢👉

iii 有扎實嘅古典音樂底，創作上既有詩意又充滿黑色幽默，APA出身嘅佢亦都當每次出show係個小劇場，將音樂糅合舞台燈光、肢體動作同影像效果，用實驗嘅方式去玩佢嘅作品。嚟黎10月31號就可以睇到佢響 #ToneOnlineMusicFestival 嘅演出，課金支持傳送門👉

演出名單 - kz (Dehumanization Association)
大師兄返嚟啦！退隱咗江湖一排嘅kz出山喇！呢位本地hip hop界OG，佢出神入化嘅押韵技巧真係影響咗一代嘅rapper。出過《畸詩集》同埋《90年代曲》兩張唱片都係經典，而經典中經典嘅洗腦神曲〈Diulama〉本來只係諗住同學生惡搞吓，點知一句「佢家吓黃色衫，又變返著綠色衫」變咗K房金曲。近排以‭ ‬Dehumanization Association 名義，發表咗唔少trapmetal嘅作品，用death metal殘死腔rap住殘暴血腥嘅歌詞，好多聽完都話有feel到哭撚咗😭

kz 即將會係 Tone 2.0 暴力登場，大家有定心理準備未？

演出名單 - 乙女シンドリーム 乙女新夢
對聽開indie野嘅樂迷黎講，lineup入面最”另類”應該係乙女シンドリーム - 乙女新夢呢隊港產日系偶像女團喇，佢地唔單止著到靚靚一路唱一路跳，而且五個人跳起舞黎整齊俐落仲架勢十足，開頭以為佢地都係cover啲日文歌，但原來佢地係自己編舞之餘仲有自己原創歌，而且仲搵埋曾為欅坂46 、AKB48等知名偶像團體嘅人氣作曲家Akira Sunset合作。有人問點解TONE團隊會搵佢地玩架？有咩點解啫，比大家開下眼界，認識下日系地下偶像呢種次文化唔好咩？睇得開心減下壓幾好架～

🎧 感受下先：
🎫 課金支持：

暫時資料係咁多
#1條Link錯咗屌

根據This Town Needs Fb
有以下付款方法：
贊助支援包 (Credit Card)：
直接銀行轉帳
FPS 轉數快

演出名單 - Smoke In Half Note
要介紹Smoke In Half Note嘅音樂係幾難吓，聽住佢地嘅歌就好似smoke左半碌咁，出現咩畫面咩意境人人都可能唔一樣，只能夠心領神會，睇過live就知咩回事。如果未聽過呢，夾硬要講風格可以話佢地係以器樂演奏為主間中有主唱段落嘅post-rock樂隊，佢地嘅音樂所營造嘅畫面變幻莫測，呢一刻你仲響地球下一秒就上咗太空，你嘅視覺會俾聽覺影響埋，‭‬總之聽落唔使smoke都有smoke咗嘅玄妙效果🚬🌿

😌 瞇埋眼feel吓先：
🙏 贊助支持呢邊：

小紅帽係咪復合啦

好似無曬啤酒package了

好想睇現場呀！_(´ཀ`」 ∠)_

係喎
佢話廢事31號前起唔切貨俾人
所以停咗
22號打後買啤牌Package就要Show後先收到貨了

本身有
港共唔封關搞到冇

準備好下星期六係屋企開pit了

準備下星期同屋企隻狗開Pit

推推

光復本土音樂
咪再支持CCTVB翻炒舊作

係屋企跑圈

ghostmane咁

真係純撐，online睇係差咁d

佢地純粹搞
我地純粹撐

support

推
tone1、2都課咗

細so蒲頭

已經好多年冇睇tvb

邊到

上次佢做主持嘛

今日先公佈話佢唔做

推啦
連登好多maniac仔女大家買咗飛未先

不過真係可惜個target冇可能達到....

我覺得都流失咗好多了

推呀 本土野要大家支持呀
希望佢地回到本

樓主pin 返條貨金link啦

一言驚醒

盡做囉 多一個人就少少收入
呢班搞手都算local最有heart個堆
初初有諗住target可以爆得到

諗住會有一半

兩次Detune都搞得幾好
早幾個月tone1又唔錯
諗住可以食住上

今次個line up算係多人聽個幾隊 maniac ios 甚至小紅帽以前都好受歡迎

係呀
兩次Detune同Maniac 15週年都有去
觸嘅Staff又投入
好記得我係前排, 可能個欄杆太鬆
有個Staff問我今晚和理非ok？

不過始終係少眾嘢
班Friend搵個有聽過嘅都難

個欄係maniac 15果次fing冧咗 (如冇記錯)
成個係我前少少膨一聲
所以下一場佢地有叫大家小心

樓主要開個引戰post先引到人禁入黎睇

唔想好似某台標題黨咁

我記得上一次tone 係靠呢啲post成功R到啲focus

其實應該係兩個festival中間隔太耐
正常咁早叫人課金去10月尾，畀錢既誘因一定唔會太大既
反而呢家接近開show時做返宣傳就會好啲

本身8月搞吖嘛
但延咗期去10月

推推推

Kz可唔可以唱返90年代曲

細so都慘

Push!

推
Happy kongNer 度有得睇

好期待快撚啲31號得唔得

課金

入錢入錢入錢

Help push

黃圈請課金

黃人請課金

Silhungmo

5個月籌備
11個演出單位
80人參與專業製作
50萬製作成本

231名支持者
28%目標達成
離開show仲有一個禮拜

雖然眼見贊助離目標仲有一段距離，但我地TONE團隊唔會心灰嘅，依家除左正努力進行最後階段嘅混音同剪片（包括細show經濟學、Band界都市傳說、indie宣傳易同埋各類型特別節目）、準備直播當日嘅場地同器材、陸續安排送出啤酒啤牌之外，呀和仲好俾心機咁準備緊壺靚湯送俾買咗VIP支援包嘅觀眾，務求將一場集合香港indie力量嘅高質線上音樂節目帶俾大家。呢個製作，我地深信對得住所有支持我地嘅觀眾、演出單位同埋工作人員。
.
老土啲都要講，我地確係需要你嘅課金支持，少少地贊助2百蚊就可以睇足八個小時精彩節目，希望大家課金支持黃色經濟圈外都支持下我地呢啲小圈子啦。
.
贊助支持方法：
網上贊助套餐連結：
直接銀行轉帳
FPS 轉數快

金已課 撐香港音樂快啲一齊打爆條課金bar

可能真係要學cctoy開個嘩眾取寵Topic先有人留意

pus

再推多下囉

差唔多可以準備開新post

屌你

演出名單 - White Dimension

White Dimension係近排我地好欣賞嘅band，早排聽到佢地首〈黑夢〉好深刻咁反映緊香港人嘅狀況，音樂上係暗黑沉鬱為主嘅shoegaze‭/‬post-rock‭ ，聽真d歌詞憤恨心噏得黎又其實好勵志‬，再聽返佢地近年嘅作品內容亦都好有社會性，本來之前唔識佢地亦見佢地好少出show，就嘗試邀請佢地參予TONE 2.0嘅演出，當然音樂好聽係必然原因，理念相近就更可貴

最後又係拉贊助時間，就好似White Dimension首〈自由的一天〉咁講「遙遠的終點 待拆掉每塊高磚」，目前贊助同我地個總目標仲係有d遙遠，希望你都支持我地逐步達成，贊助咗都請幫手CLS啦 🙏👉

有IOS

鍾意就課金啦

已課金！！

已課金

又jason kui

push

How much you can take

課課課課課課

係有少少圍威喂feel
重重複複

indie圈子細嘛.........

Indie圈再小圈

咁上次tone1有一批出咗啦嘛
冇可能一日出晒20隊
你估外國fest開5個台咩

圈子係細
但呢個擺明係小圈子
不過ok嘅, 希望搞起一個小圈再擴大

黑夢今日第一次聽不得了 金已課

tui

嗰日唔得閒但照課金

勁抽

演出名單 - Panther Chan 陳蕾

陳蕾 Panther Chan (大家都叫佢豹哥，不過依家好似叫豹姐多d)，照計大家都知佢係邊個我地就唔多講，不過佢唱作歌手生涯呢條路幾咁迂回而佢又幾咁不屈不撓都同Hidden Agenda / This Town Needs有啲似㗎～ 可能有人會好奇因乜解究TONE呢個”indie”音樂節會搵主流歌手㗎？咁我地請得嘅，梗係覺得佢真係有d料嘅實力派，雖則來自主流但佢都好有indie精神，最近連音樂風格都被indie感染埋tim🦠😎
.
嗱，佢11年前就已經從亞洲星光大道出道，不過出名都係後來靠自己在YouTube唱cover而大受歡迎；簽過日本大唱片公司但太綁手綁腳都係解約做返自己；兩年前同Mr.嘅MJ、Tom自組獨立音樂品牌「自由意志」，終於攞到第一首冠軍派台歌（就係果首feature觸執毛阿水嘅〈Run Away〉喇!)；有料有個性嘅佢終於捱出頭，舊年加盟華納唱片，呢年黎都出咗唔少好聽新歌，早排出嘅〈不想回家〉、〈娑婆〉等等就係Mike Orange 編曲同監製㗎喇 👉
.
今次陳蕾玩TONE嘅音樂班底亦有會有all-star full band，10月31號會現場玩live，我地自己都好期待當晚會有咩火花，大家記得留意嘞，記得課金贊助埋就更好啦

演出Schedule出爐

📣 TONE 2.0 演出schedule出爐 📣
.
係嘞係嘞成個festival八個鐘，總有啲特別想睇，唔想因為掛住玩啤牌或者飲得多要去痾而錯過咗，依家比定個演出順序大家參考，係無確實時間顯示㗎，你預每隊演出連訪問大半個鐘，每個單位之間仲有特別節目㖭，你唔係淨睇一兩隊呀嘛？🤔
.
每一個單位都係我地團隊真❤️挑選、務求比大家睇睇唔同類型元素嘅嘢㗎，乖啦，大家預多少少時間睇啦好無？😙
.
另外，因為種種因素令我地個”online＋實體”願望無法成真😢今次安排唔到大家嚟拍攝現場嘞請見諒🙇‍♂️
.
最後提提大家今次有以下五個直播頻道，星期六見！
YouTube
🖥️ Happy Kongner ｜
🖥️ TONE ｜
Facebook
🖥️ KKbox ｜
🖥️ 谷Live ｜
🖥️ Thistownneeds ｜
.
最後最後最後，依家目標已邁進咗一大步但仲有一大半先到，懇請大家課金支持 🙏

推推推～

咁少宣傳...

等我書都唔温嚟睇tone先

Happy konger?

agree...官方好似連宣傳片都冇

再推

唉都要推架啦屌
btw上次個Festival個即場討論好似唔係係音樂台開post

聽日3點！

推 課金課金課金

聽日！

TMR

有陳蕾

課

上次課咗三舊今次應該課五舊
本土音樂要大大力懲罰

推
已課

呢幾日善款爆升
下次早啲課金好嘛

陣間見

push 陣間就係啦

幫手推，上次場live好正，今次都課咗金支持
陣間三點見

期待沙嗲王哥哥

食飽等開波

終於要開show了

Youtube直播頻道
Happy Kongner:
TONE:

I am ready I am ready

就嚟開波喇

正

係咪暫時都冇聲...？

我係

好似仲未ready

因為幾邊stream都冇聲，但係頭先閃咗一吓另外畫面以為開咗場

唔使擔心，delay都係表演一部分來

仲未有聲

...

未夠人呀 大家記得share出去

係咪仲未開始呀

啲人話好細聲，但係我聽唔到

搞乜鬼delay半個鐘

有聲啦！！！要較到好大聲

又冇聲又冇畫面，睇嚟好甩轆吓wor

Jason Kui呢段solo痴撚線

唔知搞乜

真心唔知做乜9.....

來料

已經遲咗39分鐘

開始

ready

同班黑警一樣39分鐘先到

係咪專登遲39min

黎料

差D遲過721班黑警

仆街air guitar

唉
支持還支持
真係幾失敗吓

做乜甩轆到咁

重新播過 尷尬到

遲39分鐘
笑死

開波喇

等左好耐了

識J一定係Jason Kui

好撚爛

yo

typical阿水鳩up

等聽ios

好撚正

阿水係咁

直落睇到今晚，睇完ios順便睇埋陳蕾

J身軀

陳蕾壓軸

J出血

唔得閒但金已課
遲啲睇重溫

屌呢首好正

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

正到唔得閒過嚟推post

推5/10

推6/10

推7/10

有冇細so先

推8/10

推9/10

坐等maniac IOS

推10/10

好尷尬

其實tone 1 細so好charm
tone 2 無佢真係好可惜

原定有㗎 不過而家應該冇

點解訪問唔係呀水做

細so

呢段訪問感覺唔知點咁好老尷

呀水做要stone咗先聽得明

期待小紅帽

推文呀巴打

但佢係嘉賓主持喎

不了

that's why認真訪問要換人

阿水仲會唔會出場

明明唔係直播都咁尷尬 主持真係好重要

頭先開頭淨係見到呀水幾秒咋

細so控場真係好勁好smooth 上次聽得好舒服

tone 1 bubblevirus 個訪問我真心佩服

若有若無

個段重點係阿水亂入

其實佢喺咪expect人哋會答鐘意飲水

係咪萬聖節啲人出哂街玩，反應好似冇上一次咁熱烈

重早？上次好似愈夜愈多人
btw快啲share出去啦屌

上次好似都6點打後先上到2千 希望今次可以再進一步

Maniac ios 小紅帽 時段正常會多d人

iii把聲真係好靚
有啲似靚聲版 趙學而

靚聲+有氣 而婆而家成日唔夠氣

睇緊

平常人係唔會跟到阿水個思路

PUSH

啲踩港撚成日話宜家香港無好音樂，真係坐撚住個腦，應該送撚曬佢哋入毒氣室

推下

屌
啲廣告

終於到阿水做訪問

以下邊一個唔係歷代HA執笠原因

笑咗

阿和洗唔洗咁光

tone條live問阿和係咪收買咗燈光師

全部皆是？

頭先有兩下轉咗鏡頭幾舒服

之後又去返阿和

始終comfort zone既野唔係個個都肯跳出去
私心當然希望更多人畀機會香港既音樂，但係若然對方冇興趣既話都冇辦法

阿和先係主角咋

耶穌光

痴線笑撚死

阿和咁快醉

阿和有冇著褲

所以我個標題都係希望有興趣就入嚟
啱就課金啦
唔想靠黃靠乜氹人課金
希望大家係真係喜歡同鍾意香港本土音樂

觸執毛邊歌最難聽

女呀

會唔會好似上次bubble virus 咁勁受歡迎

係酒樓跳jpop

又Diss Viola

希望今次唔好係咁yeah

好佩服係香港玩女團嘅
因為仲小衆過夾band
要好堅持先得 唔簡單

個酒樓背景好正

陣間阿水係咪又問班妹妹鍾意飲咩

咪嘴？

原來係廟街歌廊嚟

音樂台間唔中會有啲post鬥講band名
呢類本地組合好似幾乎冇人講

係香港同日本都睇過一次女團LIVE
本身唔係好鍾意
但睇LIVE 出奇地正 跟住一齊應援

上次啲女靚女啲 本次好似比較大份

屌係喎

屌 反差到

原來頭先iii係全live 仲以為個模式同上次一樣

酒樓擔當

冇㗎
所以上次tone佢哋話係特登搵比大家認識

屌酒樓擔當

如果全場一齊跳megu megu fire，個氣氛應該會幾正

我都係上次先知香港有啲咁既組合

表演同訪問個景係一樣架

好好奇有幾多人識跳

乙女新夢都一段時間
好似有過埋日本

乙女好似玩咗一段時間

阿水

少佩服嘅 不過就算係毒撚都未必會接觸到 呢啲團嘅個宣傳太少

有次行過池袋商場
咁啱有啲唔出名嘅女團做宣傳
啲毒撚Fans應援係幾正

阿水冇得問問題

金魚佬怪叔叔

講野勁高key

想聽阿水唱

屌你兩位阿叔開心到

係香港睇個次係上年繁花 幫星火個次 睇FEARI 無咩人識但個個都跟住叫
係日本睇就咁岩路過 但D啊叔個個識打CALL 叫到好大聲
IDOL 睇親LIVE 都好正

阿水0尊

今次問鍾意食咩

呀水

HA係有請黑工

咪this town needs guns

係比入境砌生豬肉

仆街呢隊中學聽過，呢家個個都變咗做佬

post rock feel

直接導致ha觀塘執
之後油塘就用this town needs 嚟做名

white dimension

油塘個場如果唔係太遠都幾正

大家唔好屌我，其實我未去過觀塘個場......

我都覺得幾好
去又去得舒服, 附近人流又少
係多藍絲同休班狗

我都未
上年先第一次去睇香港Indie Show

其實我都未 3.0個陣先啱啱開始聽多啲 過左油塘先開始睇show

我都係比HA比政府收皮先知佢ge存在...

黑夢

真 附近太多狗宿 但佢個位對海又靜其實好撚正

想知當年樓上啲住戶有冇嫌嘈

我都係前年先開始睇香港既show

嗰頭冇乜好野食

通常觀塘食完先入去

夢裡的人 不信命
集結一群 竭力抗爭
吶喊追尋 烏托夢
盼這鄉城醉夢變真

梗係有 但好似油塘個場樓上啲住户係吹佢唔脹的 個陣仲屌政府唔比係觀塘工廈玩依家咪去依個場玩 要屌屌政府

我都差唔多 但一睇就停唔到了

聽到眼濕濕

鍾意聽post rock
都係第一次聽呢隊幾正

上次 life was all silence都好正

通常大本營附近食咗野先入去

上面好似有個food court

果然開始醉

估唔到Tyson怕怕羞羞咁

前身係 2015 年出道嘅乙女奇蹟，喺 2017 年因為營運唔做而解散，同年改名再出道，2019 年出咗 single。

同阿水一齊想跪玻璃

商場一定有野食既，再唔係冇記錯巴士站隔來都有啲街鋪

佢哋直頭唔係喺死亡邊緣瘋狂試探 係直接申請死亡

推爆 課金呀

推
覺得正就課金
多多益善

等緊maniac 但係目前為止都好撚正

Tyson 如果唱返廣東話就好

終於到小紅帽

好耐冇見小紅帽
復出返?

下個到小紅帽

lm

宣傳易後到小紅帽

小紅帽

Ashley把聲幾入咪

youtube d片好細聲
今次收音好正

嗰次睇ttn farewell 都唔係點聽到佢唱咩

Moore 係咪有一下撻Q

屌 冇得睇live真係搞撚錯

有得睇一定狗衝去睇

啲燈光好畀力

條女今次唱得幾好，之前睇live唱到成pat屎咁

謙

Ashley#jable#

阿謙打鼓世一

小紅帽小紅帽

勁撚正

ashley世一

幾時可以現場睇小紅帽

想喊

AA

幾時可以睇現場

好似限定一場咋
之後又休返團

5首歌only

一期一會

唔似啦
2月嗰陣正式復團

努力中

完全唔夠喉

推極唔起

新歌？？

唔關事
上次tone 1好似推快d

呢首魔音

開喺cctai會畀班傻閪騎劫做批鬥post

唱幾首就無氣

上次呢個鐘數上到近2000人 而家仲係得1100

支持

上次有首席黃Band...

上次FB 好似都幾多宣傳

但佢地聲稱今次宣傳係有系統啲

仍然歡迎咁多位課金，詳情樓主pin咗

上次係Rubberband加Serrini
個lineup點都勁過今次la

岩岩點會唔係A 真心唔撚明

其實上次真係幾散 不過冇諗過rubberband號召力大過今次咁多

肯定係A

細so🤘🏻🤘🏻🤘🏻

FPS 係咪揀快速支付系統識別碼?

今次唔知可以點屌

今次line up如果唔係有留意indie都未必識

大力推

預咗喎
泛登個排日日吹奏黃Band Rubberband
吹到變黃Band嘅Face of the face咁制

咁major咗嘅一定多人識d

有冇CHING知?

咁rb本身都正 唔關黃唔黃事

應該係

我真係唔知

其實tone 1 算幾成功

課金啦

竟然有錢賺

同埋撞正Halloween
今次又主打Indie
算係咁啦

今次應該危，開支大咗好多
所以 課金 share 課金 share

呢家隔來仲要LoL決賽

推！等緊ios

暫時都仲係得6成

對睇人打機冇興趣

你照啪個冧巴落去轉數快課金就得
確認之前會show收錢人名你睇

啤牌幾靚

今日已經比例上多咗好多，早兩日都仲係好少

琴日先課500
唔知幾時先收到

我開Post個陣得咁少

真係打機個啲會鐘意睇既，踢開波既都會想睇下世界盃

目前：
HK$ 340,226
已認繳 (總目標 HK$ 500,000 )
845名支持者
啱啱ge stat

呢家：
HK$ 340,426
已認繳 (總目標 HK$ 500,000 )

846名支持者

唔好畀佢停

jason kui真係好正

都話今日比例上多咗好多 大家盡力啦

應該唔止
tickcats 6成，不過仲有今日轉數快、fps、銀行入數個班
不過點都未夠數 ,同埋500k喺未計阿和同幾個嘅人工

對結他solo有新嘅認知

最早個陣課左
尋日先收到

轉數快同fps同一樣嘢嚟
meet到50萬再諗佢哋人工啦 而家買多枝汽水都唔得

chatroom啲人話淨係搞燈光條友都值十萬（個like）

smoke 住聽好正

利申：外國住

啲燈光真心正 越睇越有feel

真show級別嘅燈光
係有心搞嘅

係值得課嘅

豹哥

今晚壓軸

壓軸

記唔記得上次有幾多

呢隊煙仔band幾撚正

已經即刻去咗itunes買佢哋隻碟 好舒壓

instrumental 真係好正

上次好似冇講明個target 只係話想搞個show畀indie友有飯開

原來仲唱緊

呢段

娑婆個mv好似有上次tone1嘅gigi做女主角

下隊Maniac

屌阿水又來料

Korn同Metallica

仲有排都未夠啊
快啲叫埋朋友一齊睇 利伸喺蒲窩愁緊

有睇個mv但唔識gigi

唔好咁愁啦，飲啖啤酒先

maniac

點解變咗叫OC2S時

Indie「宣傳易」

TVB

推一推先！
幫手ig follow埋 @unison.hk 啊
之後會有更多大專巡演架

嚟啦嚟啦

Maniac

終於

課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金 課金

金已課

一三

條片窒窒吓

已課

好多電流既noise
定係我問題

片嘅問題

(或者經過yt播出嚟衍生嘅問題)

我都係

仲迷幻左

所有野都係假架

爆爆吓仲迷

變黑膠

靜待IOS 豹哥

試過Facebook冇事 係YouTube先有

有冇人知第1個indie宣傳易廣告首歌叫乜名

per se

咦係喎
IT既野我真係識條鐵

佢哋邊首, 我啱啱喺kkbox搵極都冇

真係幾好聽
未上架㗎~
ig follow 定 @unison.hk啦
好快有得聽

我一開頭以為我個speaker壞咗

unison??

唔怪得，thx bro

愛 並不是這樣

係點樣架呢

故地重遊
但係冇浪客行

故地重遊

B?

課左金
Let’s fuckingggg goooooooooo

都係鍾意5人多d

而家替工兩個實在太替工feel

1國_制

浪客含

阿和呢罐第幾罐

大家都醉醉地

支咪好細聲

垃圾youtube啲電流聲越嚟越密

笑撚死

連我阿媽都話個答案係課金

已經轉左去Facebook 睇

SADJAY 其實都好正

平時睇其他片又唔覺

其實想聽無形無相同黑向白而生
次次都唔唱

KZ好hardcore

睇返Tone Online Music Festival 1 個post, 成日先推得21版, 今次已經好咗

有無人知呢首係咩

anwiycti 新歌

thanks

每人30分鐘太短

上次15週年都冇唱依兩首

諗返應該得浪客行release個場唱過

唉, 個陣未開始聽

你地點識maniac
佢哋近年其實算少玩咗㗎喎

本身聽死日本一隊Band叫UVERworld
幾年前返pt識咗個fd, 一傾就傾歌嘅話題好啱傾
佢自己夾開Band就介紹吓indie嘢我聽
慢慢自己就愈搵愈多Band嚟聽
雖然依家都唔係話好熟

近年嘅 一三 同 人間失格

uverworld bleach op

正到屌老母，但課唔到金，有冇payme?

中學聽過故地重遊，個陣覺得Jason把聲好奇怪
好耐之後聽浪客行隻碟，佢把聲仍然唔太岩我聽，但係覺得隻碟幾好聽

結果15週年個次我都有去

Fps/銀行過數都入唔到數

點解咁問係因為maniac算少作品嘅
近年又少玩咗

通常聽開嘅都係好多年前佢地多玩大專show時期聽落

依家再諗返, 幾年前未開始聽
都有印象見過幾個fd Share人間失格
但之後maniac又變返好靜, 個勢冇哂

tickcats

而家先得閒睇
今日tone music日期撚得有d差
撞正萬聖節又唔係有現場觀眾

浪客行隻碟砌咗7年 ，佢地係偏向慢慢做

玩咁多年歌都係得一隻ep 一隻album

之前聽開日本band
上年想睇detuned先識

UVERworld死忠
依幾年玩勁撚多EDM冇哂味道
但上年45000人東蛋男祭有照去搞基
成個場男人聲響到仆街
此生無憾

隻EP想搵返都搵唔到

d techno life 仍然係我老鬼心中非常之正嘅一首動漫歌(姑且容許我咁講) ， 咁就十幾年

冇㗎啦 幾年前佢哋fb都話賣晒不會翻印

佢地以前啲動畫歌正好多
激動, Color of the heart, 高達00
Core Pride嘅Saxophone正撚到

近幾年真係大不如前
聽得入耳得WE ARE GO同touch off

阿水問得太學術Kz又鳩答

翻睇緊小紅帽頭先miss左

痴撚咗線

終於到ios

KZ屌鳩依家D RAP 垃圾

應該view數會升

IOS

iOS

kz睇嚟唔鍾意近年d trap
我都麻麻

YouTube Happy Kongner 1000人都冇

又要dislike啱啱又玩

早1-2個鐘有1000人

輕輕推一波

youtube果d聲太差， 轉咗睇fb

應該電音問題 啲人轉咗場

想問呢家係咪要準備mosh

mosh爆部電腦

等咗成日了

喺屋企pit

不斷撞牆玩wall of death

IOS張相點解影到阿寶咁肥

夠竟阿寶把聲會唔會炒車呢

佢每條片都唔同大細聲
聽/睇得好辛苦

把聲比以前已經好咗好多

我覺得會
佢把聲唔係好穩

染金個頭！！！！

金毛幾好睇呀

來了來了

Joe Exotic

Insinct of sight!!!!!!!!!

live佢把聲係完全唔入咪....勁辛苦

課金等睇染頭髮

少咗個結他手？

上年走咗喇

ios!!!!

起雞皮

ios似乎係呢條list中大家嘅最愛
利申me2

大佬好嘢

屌咁撚細聲既

阿恒個頭剪短咗好唔慣

maniac？小紅帽？

阿寶

好撚柒

阿寶掂喎

超水準發揮

阿恒啲scream

好耐無見過佢對眼

係有啲...

未長返姐

竟然冇炒

啲高音好似差少少少少
但係聽落ok嘅

後期配返落去下話

佢啲live不嬲麻麻㗎啦

應該都喺生活所迫，要翻工無計
鳩估

唔敢太早落評論
睇定d先

成班友等緊阿寶炒咁

暫時喺平均水準以上

算係咁啦
睇咗幾次都係一開波就炒

黎啦！！

冇觀眾情緒控制好d 壓住唔炒

過

紋身師黎喎

已炒

少咗支結他聲底薄咗好多

live 第一吓就炒啦佢

佢同阿寶做紋身studio

依家好左好多架啦

好衰個個等佢炒

好撚穩喎今晚

真係爭支結他....

咁講 片呢到暫時真係唔錯嘅。

但係實際live情況大家似乎都好L清楚

反而覺得阿維結他有少少炒d音怪怪地

好似有種唔夠重嘅feel

拖落日尋跡 懸崖邊斷掉踪跡
頭先第一句已經炒咗啦

冇咗阿聰真係差咁d

到ios時個po推快咗
btw maniac 小紅帽都有聽

阿寶真係好正

overall條條片都偏細聲

d聲出唔到水底咁

講真揾個客串掃下chord都差好遠
metal / core一支結他真係唔夠

明顯maniac 小紅帽 ios 三隊多人識跟住個post推快咗

淨係阿寶炒都講咗兩頁啦

光影

傑佬呢

暫時有啲位的確唔夠好但我第一次睇佢地live收貨的
反正聽巴打講已經好過之前好多

我覺得有傑佬喺度先正

如果有傑佬仲正

阿恒把聲唔夠沉同Raw

唔好強求平時出show都無

嗰陣睇live傑佬一出個氣氛即刻好咗好多

好耐以前喺tst睇過一次佢地live
場show係蒲吧school tour搞既
但唔知點解喺文化中心出面
炒到七彩 好撚得人驚

傑佬把聲同skill好屈

傑佬成個人好重metal味

通常我睇表演唔會太挑剔

果揪鎖匙係標誌

逆流同場都有嘅

yoyo ashley ahpo

so far都唔錯喎

本身傑佬香港band 界vocal都最top果批
仲要scream得靚

真,佢啲高音點學都學唔嚟,我覺得佢啲唱功喺香港嚟講真係可以去到一線

逆流真係由一出已經係高水準
唔係慢慢爬上去既 真心屈機

有留底就正

好似有條新片教唱歌

睇過LMF live, 佢好壓得住場好啱大場面，唱功都穩定真心掂
不過對比之下我鐘意IOS啲編曲多啲

第一次係蒲吧聽佢唱無題flat到傻
不過之後好左好多

好似錄緊新歌
希望有返陣metal味

以前北京佬都好撚勁

暫時仲係無大炒

係,試咗佢教嘅嘢,之前有啲高音位上唔到,睇咗先知係我嘅skill問題,改咗個唱法真係易上咗好多,建議大家都可以去睇吓,真係好有用

最尾係咪唱Light

好正 已重課

推啊推啊

好仆街個個入黎睇人仆街

仲要唔同style都handle到
唱功同壓場感都係一流

重野逆流世界第一
變革皇

有無link?

scream完就炒炒地

阿寶嘅scream

阿寶scream

佢ig有貼

落花先係最正嗰隻

甩左一兩秒大家唔好計啦

真
個INTRO 之後再BREAKDOWN

落花個編曲真心好正 仲要Red MR有得唱

你班仆街聽住ios討論逆流咩意思

嘩直頭新唱法喎

當年呢場show正撚到

岩岩邊個mosh pit甩咗隻鞋呀

撞啊!

冇大炒冇嘢討論

做乜cut咗

畫面做乜撚

咩事先

屌chok到一半

做乜鳩
pan左去訪問到

jm9

畫面大炒咗
變咗做live reaction

交翻畀現場

remember live

技術大炒

今場阿寶表現算好

仆街無得聽埋個尾

恆爺一keep住進步咗好多
呀寶今次都幾好 之前現場聽

阿寶肥左

肥咗咁多嘅

阿恆依家個頭長返正常好多

原來ig張相唔係專登影到佢咁

塊面包到

畀人撞到仆街

呢個真
有時介紹逆流d唔太metal嘅歌俾朋友聽
個fd都估唔到佢係唱metal

咁先得意

好咗d
但係仲見到佢對眼

似係水腫多過真係肥

佢個身型係好撚易肥似肥茍
一減翻就大波瘦底好撚正

好想摸阿寶d紋身

屌你咁都知

都講咗好多次

youtube有條live露腰

阿寶對炒live耿耿於懷咁

十能分正

好耐之前ig有張自拍
半m腳 見到少少
不過好快del工

可能有mon我地post

阿水都串鳩佢講真個個預佢炒其實好撚hurt

今次最多都係輕炒姐唔洗介懷嘅個個都live做到同CD一樣咩

都有安慰返嘅

如果阿寶有mon po想同佢講，好過上次唱到個feel就夠啦，而今次已好過之前每一次啦
Show goes on

會唔會有阿水參與《Run Away》

講真唱live邊個冇炒過,勁如chester都會炒,所以其實真係唔使真係咁介懷呢樣嘢

啲歌咁難唱

同CD一樣咁冇意思
睇live就係expect d估唔到嘅嘢

我地嘅Comment根本就係讚緊佢有進步

真，佢scream個下有驚喜

有冇睇Deftones個啲live

最炒肯定係無端端cut畫面無得聽哂成首

真
今次幕後團隊都炒得幾勁

頭先好似一講就想喊咁

認同
啲歌咁難唱你都handle到, 觀眾見到你嘅進步架 加油!!

Mike Orange

雖然大部分時間變咗等炒同變咗講逆流

但係其實好老實講，個個入場睇show既，佢地緊係想睇你上台落力演出啦，唔通專登買飛課金睇你食屎咩

mike orange 同阿水

好撚攪笑
其實mike同陳蕾係味拍緊拖

你認真表現觀眾係睇得出
走音相對地都接受到

what?

第一次睇ios live 覺得正

傳咗好耐我無考證
不過睇阿水陰陰咀笑我覺得係

阿水似同緊阿Mike一齊仲多過Mike同豹

阿水好撚正有冇做運動丫

掛住觸執毛

爆料時間

爆到一半收返

D問題明明係問豹哥，但係實際係問Mike

擺明fd底有内幕

單飛

點解豹啲頭髮成日都好似未乾噉

set好頭比人話似未吹乾好慘

係咪用啫喱Gel

未夠數呀

今次應該難D

又有基仔

正娛樂人生

入坑歌

覺得佢個樣有少少似sophy

不過鼓就Tom@Mr編得好聽d

係呢個look姐

身材都似

娛樂人生
記得課金

前前後後課咗千五撐本地獨立音樂

呢到有幾多個係kongner弟兄

多謝金主

唱完一首多左5%

不想回家正啊

鴨仔.gif

黃色大笨象終於可以變金毛

應該都有人完哂先課既

印象中佢講過紋黑哂隻手係無諗清楚 無好好珍惜自己之類嘢

娛樂人生 首歌真係好有型
Tom同mJ真係好大功勞！

bass

課金課金課金

希望上到40萬

而娑婆同run away就真係一聽就觸執毛咁
陳蕾真係幾識揾人幫佢編曲

聽到個人high high地

唱肥妹喎

本身課咗次
但睇咗咁耐 覺得真係好有心
決定課多啲值得的

推一推先

屌3點開始睇，唔經唔覺呢家已經10點半

真

無對咪

最尾一首

又單飛

妖治時代

正!

FUCK YEAHHHHH

捐俾泛民不如捐呢度

又cut咗

請課金

仲想聽多啲陳蕾

比呀水句roll credit伏咗

下次

阿和貓咗

又話最後一次online music fest
我要去現場睇show

好明顯佢爆肚啦

講實係咁講

一聽到句roll credit都知係伏

課金等下次

cut得太快了

結果都係無沙嗲王哥哥

2021 New Chapter is Coming???

好呀唔好畀佢停呀

good show

噉就完咗lu

唔係話最後一次online 再搞就真.live咩

過得好快每個表演單位都好高質又買多咗好多歌

阿媽聽左陣問我主題係咪課金

唉 好感歎，點先可以令多啲人聽多啲indie
幾時可以好似台灣、冰島之類咁撐自己國家音樂

香港人連主流藝人都唔撐，indie真係唔知點好

想問下如果課金最後80%達標，阿和係咪可以染80%金毛

我覺得香港特別d, indie比主流更應該撐
主流個班連講句香港加油都唔得時, 作為香港人我好難同佢有聯繫感同共鳴

課金有78%都可以染78%金毛

當然
不過香港人唔撐主流主要都唔關政治事啦
你拎立場去講 啲人又話你情感勒索
一係就話咩冇實力就冇人聽

屋企人不止一次話歡樂滿東華咁一人一個表演

好多香港人而家都有既定印象就係本地低質/冇必要課金反正有其他"途徑"睇翻/both
所以"主流"藝人嚟講我真係好欣賞劉俊謙 佢肯承認同指出個問題同落力去改變個環境

就嚟突破1000人課金

影視方面我都幾欣賞佢同埋小野
講返音樂，其實教育都好關事嘅
人哋政府又肯推動同宣傳
你見蔡英文肯同台灣metal band玩就知差幾遠

咁事實的確係歡樂滿indied show停鬼哂好多人飯都無得人食

係香港人先鍾意踩自己人
有乜嘢都雞蛋裏挑骨頭捽撚死自己人
更加唔好講乜撚嘢民族意識
乜嘢我真係好撚鍾意香港, 噁心到仆街
19年前去旅行有幾多個國籍會寫香港

已經一課再課

小野我都好欣賞
其實不論歌影視都離唔開政府嘅幫助 你講嘅台灣 遠啲嘅韓國都離唔開政府嘅支持 但當政府擺明靠唔住嘅時候 唯有本地人自己支持先有機會可以壯大呢啲文化產業 唔通下下要外國呢啲唔同文化背景嘅調轉嚟支持你嘅文化咩

今次內容比起上次豐富好多
不過今次直播甩碌好多要檢討下

雖然我都係呢一兩年先留意本地indie 不過我好似咁多年去旅行都係寫香港
講翻民族意識 咁呢一方面香港素來都被陪育成咁嘅功利主義者 喺兩任殖民主手中香港都只係生財工具 但係不嬲差又唔代表之後冇變好嘅機會(啲死廢老就由鳩佢) 雖然香港而家同可見嘅未來係最壞嘅時代 但未償唔係一個重新陪育香港本土內群意識嘅一個好時機

認同 真係好撚噁心
D撚樣根本唔支持任何香港文化
乜撚野都屌 痴撚線

我一直好同意happy kongner嘅目標係一個地方冇文化係維持唔到落去

比你去外國建立新香港又點，都冇文化傳承點維持落去

不過我唔睇好政府會幫手建立香港文化，廢事建立香港人共同意識

終於睇到小紅帽啦

好嘢嚟

HK$ 391,744
已認繳 (總目標 HK$ 500,000 )
1007
名支持者

最尾都係撻Q

算係咁
我開Post個陣心諗有一半當贏

係日本食嘢撞過Vocal Takuya

我14年咁上下fb問過佢哋邊度有得賣
無覆到我 跟住有日喺沙田cdwarehouse 買到

由3點睇到完場
好感動又好悲哀
咁好既製作竟然連50萬都上唔到, 唉..

無咗Keyboard 編曲已經爭咁啲
而家三人狀態玩重型嘢都唔知點玩

點搵
亂撚到仆街

呢個數係淨tickcats個數定包埋fps同銀行過數？

其實Jasper照舊有幫手嘅，浪客行有幫手出show照出

但我覺得5變3之後真係欠缺咗d嘢。 support個兩個真係好替工feel，你出show都好似唔多投入都唔講真係創作方面。

阿史阿mo可唔可以返返嚟。

cdwarehouse其實每間都有一格放indie嘢，算好好。我好sure Maniac ep 同 album都曾經有得賣。

原來個Post就嚟推爆

幫你轉達左俾佢睇

成個Post俾佢睇

順便叫IOS搵返個人返嚟玩結他

佢地出歌真係好撚慢

寶：俾人話肥左明明日日做運動😤
但就係見到哩到哩啲即刻甜返哂

叫佢自己望吓張相

今日真係超水準
btw, IOS幾時有新歌？
上年Album release concert我已經話等你地2nd album
希望唔使有生之年系列

放心新作s有消息的 但我唔爆太多了
等返佢地自己公佈啦～

希望2021年前睇到同聽到

話說, 小紅帽D歌喺apple music落晒架?

完場繼續推爆埋佢

Youtube垃圾電流聲足本重溫

Facebook走電流雜聲足本重溫

覺得正就課金入錢, 夠數話唔定仲有機見到阿和變Tiger King

Spotify 都唔見有

再推啦 真係好撚高汁

做咩

唔知

係咪因為笑鳩Misery

tone2 全片已經upload

其實我覺得都唔算笑鳩既...起碼冇笑隊新band

其實根本冇笑到之餘, 係幫佢平反架喎..

可能啲Fans聽完覺得唔係
所以極度憤怒

怕咩姐, 又冇名譽掃地

題外話, 幫阿水訪問乙女新夢果個bella
係咩人嚟

係囉 我重睇完都唔覺笑緊

極度憤怒 名譽掃地
其實都係經典

你迷普食撚屎

咁反普巴係怨婦喎

煩到嘔發覺呢個世界好多人忽略context只問結果好撚on9

btw, 覺得個Show點
有冇邊個演出單位啱心水

Ios 小紅帽
如果smoke in half note喺現場會更enjoy

我今日返工都係咁翻煲IOS
youtube有剪輯，其實真係無得挑剔，同CD最大分別只係個聲唔夠爆少支結他大佬偉支結他好準好夠力

做推Post師

Blocked

終於可以完整咁聽一次J身驅ge表演

想問下你哋知唔知逆流傑佬出post鬧個前輩係邊個

邊個Post

推呀

終於突破40萬

推post

樓主食屎

要唔要Share食屎心得俾你

幫你推po喳

食住屎推

1001